韋碧克有冇機會挑戰c朗歷史地位?

黑b 冷靜轉身輕鬆射入

我彷彿看到了比利的影子

韋帝又然

有神快拜

黑b巧有然

push

要求我熱立即簽入黑b

已經過咗牙朗

個波跌到我面前又咁近個龍， 我都射得入啦

你唔射？

應該問C朗仲有無機會超越韋帝

岩牙

c朗踢法似韋帝

cls呢球波隔離街倒屎阿婆都識入啦

c朗差幾班啦

諗住佢會第一時間射之後飛機

已經超越左

世一